## Лабораторная работа №6

### Студент группы ПИбд-21

### Фролов Рафаэль

### Ссылка на видео: https://yadi.sk/i/0w07yrAJ4D8fRA

##### Техническое задание:
Разработать с помощью ассемблера FASM программу для сложения, вычитания,
умножения и деления двух целых чисел.
